裝咗新機但裝唔到drive

琴日換咗asus z490-H 但係裝完Windows之後用底板CD裝完之後再重新開機之後都係冇喺度 上網睇咗好似係呢個系列嗰bug 我依家上唔到網點算

好似其他人都有呢個問題

仲有人用CD裝driver

lm CD裝drive.

底板CD